鋪俠李根興去左邊？

佢係一鋪養三代真祖

唔知有無以租養供呢？

佢上兩星期有做蘋果live

Utube仲有片

手足就一定要支持? 佢只係一個老千/地產狗槍手

手你老味
佢話劏房波好人嚟㗎

手足唔可以屌，做乜佢地都係手足

10年前上過佢合和寫字樓, 聽佢講買現成有生意公司talk

聽佢講, 介紹買入現成有生意公司.

呢條柒頭收皮la.

串過馬撚。

可能佢有買7500對沖

佢大把錢

你唔係以為 佢依啲地產狗會輸死呀 ?

tvb 依家有佢